[吉野家員工入]有冇人知吉野家用邊隻烏冬同芝麻醬

試過好多隻芝麻醬都搵唔返佢火鍋芝麻醬既味

丘比 - 沙拉汁 - 焙煎芝麻口味

試過一樣味

丘比芝麻醬

thanks bbg

丘比made in china

烏冬呢

濃湯都想知

唔怪得之陣味咁熟悉

芝麻醬 - 有人答左
烏冬 - 原先係日本贊奇既。之後轉左垃圾韓國烏冬（無牌子）

濃湯 - 一隻叫 日式牛肉火鍋汁 （名唔記得）（但就係自家野。出面無既

利申：前副經理

淨係想知雞汁

連經理都唔知個牌子名

anywaw thank you

因為佢一箱40個
透明獨立袋包裝。無印牌子

推 有冇人試過邊隻牌子既味似吉野家既烏冬濃湯

我想知佢隻牛汁有無得買

其實一日要賣幾多個火鍋先夠交數
邊爐d貨係即日來貨？

1.無話要幾多黎交數。不過就要鋪頭賣到收鋪
但大多數鋪頭都早少少停 （因為有排等）

1.d貨係即日既 d菜 牛肉

Sorry遲左咁多先覆